有無聽過world war heroes呢隻槍game

玩左排幾好玩，有無巴有玩，畫面10/10